====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est là que j ' ai découvert l ' absurdité des règlements qui , par exemple , empêchaient qu ' on attribue des rez-de-chaussée vides à des Togolais ou Vietnamiens du quartier , prêts à y développer des activités commerciales , sous prétexte qu ' ils n ' étaient pas inscrits au registre du commerce , ou encore de cultiver des légumes sur d ' anciens massifs de fleurs…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']
Total feature counts: 4

